640萬美金的婚禮是怎樣煉成的

當香港人儲極錢都上唔樓時，到底用六百四十萬美金搞一場婚禮，係咩玩法？最近福布斯富豪榜排名第18的尼日利亞油王兒子Folarin Alakija結婚，與在倫敦相識的伊朗藉模特兒女友Nazanin Jafarian Ghaissarifa結束愛情長跑，在英國布倫海姆宮舉行一場盛大婚宴，整場婚宴豪花六百四十萬美金。其實不少人如果真的有六百幾萬美金，都唔知該如何才一口氣花得光，到底怎麼樣的婚禮，才可以動用如此驚人的金額？

首先二人在布倫海姆宮租場費與佈置費花上十九萬美金，找來著名花藝師將整個場地佈置成白色花海，會場共有一百萬（！！！）朵白花，結婚高達12英尺，每一位賓客都個人有一個獨立由四季酒店精心設計的5-course menu，而且有Robin Thicke現場表演與煙火show..如此一燒，就燒六百幾萬。其實有時都幾唔明一晚婚宴就燒晒整副身家的背後理念，其實結婚不就是二人慶祝共同建立一個家庭，踏入新階段而已嗎？不過很多時個人選擇也不容旁人插咀，雖然不解，但也算開一開眼界。

stupid article
stupid content farm
fuck off

因住最尾個幾年呀

其實香港都發生過
李玟同佢個 ceo 老

公當年用左成千萬 美金
記得有年coco生日請左 maroon 5
開演唱會